元朗7.21呢單野一定要咬住唔好放!!!!!!!!

7.21呢單連啲狗自己都避談, 佢地都知自己解釋唔到

首先,本人有位親戚係藍絲, 工作就係緊急報案中心做接call, 呢2個月黎出席家庭聚會成日問我呢件事點睇乜乜柒柒, 知我8.12果日飛唔到返HK, 一家大細受機場關閉影響, 又問我今次影響到你自身, 你個仔咁細個被迫搭幾轉飛機, 你仲支唔支持呢班人, 諗住我會轉軚(當然我冇轉,再解釋關閉機場係政府決定,關接機咩事)

元朗呢單野, 我問返佢轉頭, 係咪啲人call爆台etc,佢就答我佢果日返早更, 唔清楚...
我DLLM啦, 本時咁L多POPO group share資訊會唔清楚?返工會冇同同事討論問返咩事?

今日有ching搵到原來狗鐵CCTV直去POPO行動中心, 呢單野真係佢地一個好大好大嘅死穴, 真
係要咬住唔好放

今晚元朗見

so99y, 講野1999

今晚元朗見呀

今晚元朗見!!!

今晚元朗見!!!
P仔推唔到

我都係P牌
但推

Push

今晚見

既然狗鐵嘅cctv係直駁狗屋, 大家有咩說話可以寫低今晚係元朗站俾popo睇

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰